汽車用品店員，你問我答

識會盡量答

龜牌d蠟水係咪最好

邊隻毛巾抹車唔留水痕

係咪9成淘寶貨？

洗唔洗有車牌先做得

好難講係唔係最好, 個個喜好唔同, 不過平得黎效果算唔錯, 初玩冇咩心水值得用下

多數厚身比較好, 一係有一隻係 AION 日本仔野, 不過唔係個個鍾意用

當然有部份貨係中國產, 但好多其實直接同廠攪, 大陸野好多時外觀一樣, 個涵根本唔用, 我自己都要試好多先賣得

有揸開車會好D, 因為至少你會比較知道駕駛者/養一架車有咩需要

幫唔幫人裝車cam？

咁你揸開咩車

普通 SUV

我一腳踢而家好少做
多數彈比D自己用過幾好既師傅做

自己係老闆？

有少花痕應該買咩好

ys

要徹底既最正路係拋光
如果比較深就先粗蠟後拋光

每月純利有無100k?

有冇車頭燈膽賣
我果盞細燈好鬼暗

貼左膜用咩洗車水好

有冇做蒸籠焗籠 有幾話幾錢左右 對去污積作用大唔大 thx

係邊區同有咩買?

$$$$$$$ 既野唔答

[個人意見] 無蠟同中性係最基本
當然有某D會話係專用既就自己諗

汽車用品店.......... 好少會落手幫人做
如果認真做其實有用的, 因為真係消毒

我個名已經答左你

同埋我睇左你個名, CVT 波箱算係咁, 我都係, 有心同人片都 ok 呀

葵涌？

有冇洗車水好介紹

有冇做鍍膜? 想要多泡定少泡?

冇。多泡

多數冇得增值八達通？

泊車cam 裝埋大約幾錢?

有無d香港本地汽車用品牌子介紹下？

建唔建議用無水洗車液？

抹乾架車既毛巾有咩介紹

淘寶好過啦，或者去日本果時autobacs

換呔換迫件有冇做/推薦

開頭係邊到搵貨源

咁洗車水有蠟無蠟都得, 不過我個人喜愛無蠟
你可以考慮下

Zymol 極品天然配方洗車液, $109
Chemical Guys Citrus Wash & Gloss $112

上面個隻好多地方都有得買

我地本身唔收八達通

多數裝工5-600
caM 睇你用邊隻
近來好多用盯盯拍隻 X2pro (我無賣呢隻)

平時keep 下 ok, 但定期都係要正常水洗一次

之前用開 soft 99 有隻幾好
近來用一隻叫 DAS, 新出唔係好多地方有得賣, 超厚同夠大條, 好索水

autobacs 我去睇過想去入貨, ding 好多野貴過香港

去返你跟開既車房 is ok

香港有好多代理供貨

下次洗車試下支Chemical Guys Citrus Wash & Gloss 先 thx a lot

電單車條鈴好污租 洗完好快又有漬
做鍍膜會唔會無咁易有漬？或者有咩方法

入貨梗係autogeek啦
好多都平香港一半, 加埋運費都大把水位

請唔請人？

會有用, 無咁易污糟同易洗D
簡單既可以用 soft 99 個款噴就得, 效果幾好
又平, $121

請

巴打裝盯盯拍咩價位？

洗鈴最勁係咪Carpro Iron X?

佢隻lemon scent 係咪唔臭？

大部份師傅都係 5-600, 街公價, 有D平D會 4 舊水

洗鈴最勁係咪Carpro Iron X?
<-- 我覺得係

佢隻lemon scent 係咪唔臭？
<-- no way

邊樣野賺最多?

汽車精品

係咪準備係連登R生意？

痾屎用唔用力？

玻璃水有無推介？

X3係咪就出？
知唔知咩價位？
價錢ok既出左搵你買同裝

唔會R你放心

玻璃水有無推介？
<-- 3M 比較多人買, 我用落隻隻差唔多

係就出
其實我開 post 真係唔係想R生意, 你搵第 2 間

依支？

Amazon 唔見有
Between thx

香港間間都有得賣

洗引擎水邊到有得賣？
自己換油想洗下

呢隻就咁噴同抹就ok?

如果你指真係洗引擎入面, 黑布街有 2 間有
洗引擎表面就好多間都有, $52

yes, 我自己都成日用, 特別係成日落雨個排唔想洗車
玻璃又污糟, 抹一抹就當洗左車

用完歸零膏再上玻璃鍍膜邊隻好？

搵日睇下先, 因為我好唔鐘意玻璃唔乾淨

我自己用同賣都係Gtechniq G1

有無偈油推介？
我渣FA1，有時會爆下

Motul 8100

我想問下3M呢隻同平時超市買嚟家用嗰啲有咩唔同啊？

5w-30係咪都ok?

有無高溫噴漆賣？

有冇雪種賣？幾錢左右？

香港咁熱，FA1又有番咁上下年紀，用5w-40好啲

3M sell屎話對水撥膠好好多

無

黑布街有, 個次睇 $3X

有冇洗車手套賣？有冇推介

我發現我換完水潑3-4個月就開始有刮痕，係玻璃問題定水潑膠問題？我已經用靚嘅水潑

美光最好！

知唔知邊到會有 想噴哇佬冚

有無香港氣車用品brand想支持下

車身有d頑固污漬，洗極都唔甩。有咩產品可以推介下?

推泥膠有冇試過

我自己多數用$30一隻個D, 玩殘左勤D換好過

有機會係玻璃你平時無去油膜
想平平地攪用 soft99 個隻, $69, [個人感覺] 好過 3M 個款

有間叫 DAS, 係近月起的, 見佢D野唔錯, 出既毛巾都好吸水同厚, 唔算特別貴

咩漬先? 水漬? 柏油?

BMW 325i換油有冇介紹
有時候會跑下

Motul 300v 鐵罐版
再唔係就 Voltronic C+

呢啲係入水潑水箱定就咁抹？

之前整左玻璃冼水膜，宜家唔想要，有咩方法搞？

就咁抹
你係要邊隻?

用 gtecniq G4 or Carpro Ceri glass

有冇玻璃冼水個d推介下 好多款唔識揀

巴打請問水撥除左3M仲有咩牌子推介
Thanks

ching舖頭有無得買？

水撥有冇推介? 以前用開PIAA 但香港好難搵

我用落鍾意 soft99 多過 rainx

PIAA, 不過我唔覺同3M差好遠, 而3M平好多

有

3M算係平得黎又唔差, 1舊水上下有一條

想去玻璃水痕
有冇推介

地址？

係水漬定水撥水痕?

用我個名唔要最後一個字一 seach 就有

想搵車機有冇推介, 同埋係唔係唔同車型要配返唔同嘅車機？

用glaco玻璃滑水噴霧之後個水潑好多摩擦聲，有咩方法解決？

如果無呔控呢個 concern 就易攪, 咩機都得, 睇返厚度
要呔控就易夾返型號

去左油膜先上雨敵呀......

大獲，咁宜家係咪好似你上面教我咁買嗰啲黎搞？
同埋我想問有無啲係唔會起霧？

價錢許可就裝先鋒

霧多數係入面有, 都係有得噴野攪的
你用去左油膜先啦

好
另外我想問下點解我見親啲s class m2嗰啲車身好令身，好似塊鏡咁，係唔係做左鍍晶先有咁既效果？

想問下用水撥果陣有刮刮聲點搞，對水撥新換無耐

Soft99 d產品覺得點

我無聲但有刮到有水㾗

唔一定
打蠟打得好一樣得

清一次塊玻璃先

幾好用, 大部份都係 MIJ, 又唔貴

用去油膜果d? 有冇推介

內籠有陣味 想辟味點搞？

soft99 or 玻璃歸零膏

知唔知咩原因?

煙味 有時收工泊好車會係架車入面食枝煙先閂窗落車走人。焗到成車味

有咩蠟可以做到？

冷氣濾網邊度有得賣有乜牌子好？

最近一開車冷氣好大浸霉味

thx

想幫架02年corolla裝個尾翼 有無好介紹呀

有無啲痴得實車cam嘅膠紙？
Blacksys直接痴玻璃，夏天成日甩
3m同gorilla都用過

想問裝汽車防盜幾錢？日本車

邊隻電話支架最正.？

有除臭煙霧彈, 係車用, 不過整完你再食都係會再臭

要有心機做靚個底先上蠟,
同埋要 keep 得勤 wor

裝CD機 裝工幾錢？
連埋倒車cam

巴打請人？ 想做

應該係大面板DVD+後波鏡頭，對嗎？

係

我都想問問 會唔會當非法改裝架

正常不會，因為豐田，本田d全新車都有跟大面板

什麼車裝？同埋要睇你現有果部係乜機

Toyota ractis
機有咩推薦 想有AN系統

你一 search fb 大把 page, 你自己比較下好過我 9up

點睇市面上一啲鍍膜洗車液？多數見網上、Facebook 先有得賣，落旺角又唔覺有

有冇呢隻牌子嘅freshener賣?

你指鍍膜洗車 2 合 1 個D?
旺角都有你見唔到 je

sorry 無

巴打會推薦邊隻？

如果想要android系統，咁就只有大陸機一途，因為行android既車機都係大陸做

Carpro 個隻, 算大牌子又唔貴, $175
好過有大量不知名但要 2,3百

其實方法可以取代打蠟前推泥膠呢個步驟

定其實好多人洗完車直接上蠟？

*有冇方法

請我

有好多, 有人會用去鐵粉&柏油個D噴同抹一次, 之後用脫脂劑噴
我今日先有 2 個客問相同既野

好多間都有請緊人

有賣wolfgang dlgs 個間？

買左支洗車液要點用？

有好幾隻, turtle wax 同 3M 都有

係咩洗車液?
普通定免水/免沖?

架車非皮椅

Fabric Seat 可以點清潔 用咩清潔 ？

Turtle wax 有出一隻係日常用
如果係有漬, soft99 有一款個客話幾好

做過鍍膜嘅車,用咩洗車水好?
Meguiar's® Gold Class™ Car Wash Shampoo & Conditioner 又得唔得?
又有店話揀"日本仔工車用"嗰d好d, 俾d意見丫

最基本係用冇蠟 + 中性既洗車水
亦有好多款係比做左鍍膜既車專用
如果你講要日本既, soft99 有一隻, $79

有冇免安裝既窗簾介紹

有冇我同你大量買Blang 細細隻圓形果隻Aqua香水?

免安裝就多數係自己貼掛勾

Carmate 出個隻? 我地冇賣 Carmate d 野

普通

用水沖一次車身洗走大部份塵
之後上洗車水 (幾多比幾開水請睇樽身, 支支唔同)
之後過清水, 抹乾

用咩可以令車龐味道清新啲

粗蠟幼蠟泥膠有冇推介
停車場hi 花左想貪平自己搞搞佢

用香座

易用既美光同 3M 都算係咁

有冇野可以洗甩雨敵

早幾日搽完唔知點解一笪笪積咁

要清乾淨油膜先可以上雨敵
基本上大部份去油膜既野都可以甩埋層雨敵
再怕既可以用 Gtechniq G4 / Carpro Ceriglass

一支幾錢左右

有無邊隻推介？又唔想架車太濃味

由 $69 至 $148 都有
你層野唔嚴重就 $69 啦

味既野你真係要親先選擇, 有4,50款唔同真係好個人

想入水潑水 用邊隻

thanks 等我返香港後搵個時間黎買

有冇glanco既產品係伏？

細細舊成個杯咁果啲車廂空氣清新機有無用？ 好似好流

我用緊 3M, 幾好用, $17 一樽仔

so far ok

我自己用再大D有濾芯既機

香港買幾錢到 泥膠有冇邊隻好

tg?

有冇邊隻洗車液少泡又易沖

想問下香蕉蠟仲存唔存在

係咪荃灣果間

應該係葵興工廠果頭果間

我都估係果間 上去買過野

#metoo

做埋會員tim

日日係fb post野 好勤力

泥膠美光/3M 各有各鍾意
我自己用緊美光

soft99 個幾隻"極"系列都少泡易過水

真心唔覺有

唔勤力, 返多左超多野都好耐唔得閒 update 新產品上 facebook
另外唔好意思, 上個星期攪個網站忙到一頭煙

有冇Facebook 睇下

之前係補油地方買咗支clear coat
點知落到勁樣衰好似膠水漬咁

試過用Meguiar Polish但係整唔走
好核突 有冇計

link 就唔好啦
你 search "香港" + 我個名唔要最後一個字就有

如果好厚, 有2000號水磨砂紙, 之後粗蠟-->拋光

2000號係粗過粗蠟？
香港係咪要去五金先有呢啲砂紙？

依家塊玻璃撥極撥唔清水
想好似你上面講咁去油落冼水
大約搞幾耐同幾銀
水撥洗唔洗換埋以切底根治

粗過粗蠟
五金有
汽車用品店都有

第一次整應該 15 - 20 分鐘，甚至更快，因為捽就 ok
有平有貴, 除返開都係$30一次到
可以先去左油膜睇下得唔得先
你支水撥幾耐?

想請教巴打關於水撥
我上3M網check完我架車水撥尺寸
係咪跟返長度買就得？
因為我見佢個list寫埋接頭種類但係買水撥又好似無指明係咩接頭
唔該巴打

到我手揸既都一年
係咪大概都夠期

有齊咁多個頭
唔明可以拆開講比你知

咁換啦
3M
12吋 – 18 吋 $83.0
19吋 – 23 吋 $99.0
24吋 – 30 吋 $119.0

想問kwazar 個泡泡係唔係真係咁勁？
配邊隻洗車液先咁多泡？

想揀隻產品係抺完玻璃啲水會跣住咁去，邊隻最抵玩？
我買過兩支都係100咁上下，但一支容量細好多好快玩晒

有冇外國鍍膜賣？美國 德國 英國鍍膜個啲
淘寶鍍膜同外國野效果分別大唔大

巴打介紹完之後, 買左支返去玩, 真係唔錯

真心唔錯幾好用
用多泡就得
我自己做跟壺送個支幾好, 多泡同中性

Gtechniq, 英國的
好過淘仔野好多

你用緊咩?

街賣緊幾多?

蕉蠟點用

但係真心有d 貴

咁岩HKTV有好多Dollar淨, 同埋咁岩買3m野有discount, 所以係上面買, 未折hkd45蚊

即係揀返相應尺寸就可以落order ?

想問問車外車內的擋風玻璃油幕幾嚴重，有乜清潔劑可以用？

yes

點解車內會有........

Lm

可能用手指接觸過擋風玻璃

如果係咁車內用酒精紙巾快手抹
車出邊可用
$69

$238

咩價錢左右 有幾多容量？

成 set 由7百至千鬆D都有
只夠做一架車的, 唔擺得

唔該巴打

係咪車外, 先用呢個去油膜, 再上返個D所謂冼水Coating既水, 會更好?

多數 coating 都唔用得係玻璃 (專用除外),

大陸android車機會唔會好易壞？

淘個返黎搵人裝要大概幾錢？

正常換舊電池幾錢？
1500cc

不如直接去汽車音響鋪買, 直接了當都係貴2,3百......

電價同幾多CC冇咩必然關係
我自己用緊 Panasonic 藍電
土瓜灣間電池pro向來 feedback 都好好
利申: 同佢完全冇關係

前日我換咗一舊電，佢就話係日本牌子，$750，唔知市價係咪咁上下？

就算 Panasonic 自己都有好多唔同型號, 大細
不過 750 貴極有限, 唔洗多諗
我上次換電要千三...

玻璃窗有d酸雨「積」，可以點處理

有好多去水漬既產品
深唔深?

例如？

本身用左邊嗰支，覺得幾好
之後就快用完就買左右邊嗰支，防水同跣水好似好啲，又日本製，但同樣100蚊，呢支用兩次就無左大半

主要想用後落雨會跣水，唔使咁高要求，有邊隻平靚正

IROAD X9多唔多人裝，聽講幾正？

右邊個支我墳緊 $69...
你邊到買$100咁金

唔方便講
p.s. 我冇用 + 冇賣

唔撚係掛...有一日急用喺aeon買..
你地有冇feedback邊隻平靚正？

有冇新車皮味既香薰？？

代裝機頭一般都要$300-$400

都算多，因為V9應該唔出

有冇消毒噴霧可以清潔車廂，包括座椅扶手？

我用緊右邊果隻，真係好細枝，用一次已經無撚左大半，
呢隻有少少唔好，我成塊擋風玻璃搽哂，水撥擺動位置以前好容易有污積、水印

我諗住買返左邊嗰支，喺鴨記街尾買
佢有埋去漬功能，同埋算大支

有冇膠地墊推介，主要for後座，近排落雨驚整濕晒原本個地墊

有好多

有賣佐係唔知點介紹

樓主有冇邊隻蠟介紹？個d咩粗蠟幼蠟水晶蠟又有咩分別？

鍍左膜(幾年果種)洗唔洗再上臘？如果要上咩臘好？

想問我部車個鴨尾左右兩邊「橋」起左痴唔實，上手用3m痴，有咩方法攪攪佢

想問下有無咩車箱冷氣機清楚劑好用？邊到有得買？

粗蠟幼蠟水晶蠟
介唔介意你 whatsapp/上黎 問,好長唔想打字

唔洗上
最多做 coating 護養
睇你本身係咩牌子 coating

係本身變左形?
如果唔係你加返膠落去應該痴到 wor

3M, $83
好多地方都有包括我個間

巴打 我想問吓邊隻清潔劑洗電鍍鈴最好

有無解鎖Apple CarPlay? 幾錢？

什麼車？

Chemical guys d 野幾好用
特別係citrus wash , dilution ratio 好好，配合foam gun 一流

利申: 係香港代理買過好幾樣

巴打有冇相熟師傅？

什麼車裝呢？

Carpro Iron X 中性應該算係咁?

其實香港代理即係邊間? 有冇 link?

請 facebook PM / whatsapp 我
費事呢度講
p.s. 同個個師傅無利益關係

VW Golf sportsvan 2018
新車
Sales話因爲運輸署要求lock左

Contempo ，係觀塘地鋪(搬左)
做好多車美容，有隻好正既coating (m字頭，好lun貴)

好
睇下我地有冇機會合作

架車有曱甴 蟻 有咩野可以驅蟲

一定係返車房/廠搞，唔好害己害人。

蒸籠果d？

7人車,有無邊款高質既太陽擋推介?
淘寶嗰D用半個月左右,吸盤就甩晒

去番相熟車房睇下有冇影響機件，一隻死曱甴可以搞彎架車，
內櫳就唔駛講，俾專業既搞好過自己搞。

好灰
試試蒸籠果d先

大銀幕用？
油站果d掂唔掂

係呀,前玻璃,

未用過油站嗰D呀

另外有咩車充好用 唔會咁易壞

車cam連裝一般幾錢

有冇手機架好介紹

司機位隻窗成日用 長年累月之下 一落雨d 雨水會留左一條條直線既水痕係玻璃到 會阻住睇側鏡 請問有咩解決辦法

可唔可以問返點解會有? 你唔解決之後都會有返
另外唔怕傷車可以好太陽個陣擺架車曝曬一日

款款差唔多, 都係大陸野多, 我有見過日本野但貴好多亦唔覺可以頂得到長曬唔甩
你日日都露天?

Belkin 幾好, 而家賣緊隻 Hyundai 都好好
未壞過

唔同 cam 唔同價
多數前後 cam 只計裝人工 500-700
淨前cam就自己攪啦

我用緊自己賣個隻 $49, 幾好用

做去水漬同油膜
可以試試用 Gtechniq G4 去左一次勁既先

係呀,所以之前間一排就要換太陽擋,換換下就懶得再買

點解要換?
就算係買個新既吸盤就 ok
想長久D可以直情落3M膠紙

幾錢到 邊到買到

你有無iron x paste 賣？

我 2 款都有賣
Belkin apple 官網都有不過比較貴
Hyundai 少見

賣開 Iron X 噴個隻
paste 好用D?

巴打可唔可以tg我地址

鈴邊位有d 好耐gei 漬去唔到
Paste 勁好多

Done

等我入返d

成日想上你鋪頭買洗車水, 但次次都有野做無時間...

洗車水既話, 3D 定 Chemical Guys 抵玩? (我有worx 支噴槍, 同本身有鍍膜)

去太陽紋應該用compound 定polish? (無機, 有手柄同淘左幾塊六角型坑紋海棉)

Soft 99 年間防水 好唔好用?

thanks

3D 平D

有鍍膜點解會有太陽紋既....
正路 polish 夠做

Soft 99 年間防水 好唔好用?
feedback 幾好

其實你有coating
唯有用carpro 枝essence plus 救
有鍍鏌都唔係大哂要保養

琴晚出車high花左，有咩野補救車鈴同車身？

補土 -> 補油
如果係好輕微可試左粗蠟先

<- 公司車場露天日日暴曬+環保大道... 真係12H都唔掂
噤我試下自己搞... 搞唔掂, 大不了再去俾人鍍膜
-> 你可以試用 car pro essence plus 補一次, 之後定期用鍍膜保養劑, 如 carpro reload / Gtechiniq C2

<- 白痴問題, 上左soft99鏡面wax可唔可以再上埋年間防水?
-> 無意思, 上完年間防水個"令"度就係年間防水個種"令", 咁點解要做多層係底?

同求地址

訂造一對普通反光膠牌大概幾錢？

你指車牌?
我無做

巴打六角海綿有冇link？

要 2 星期後先有貨, 剛剛冇哂

car pro essence plus 好似要用機做... 我得幾舊海棉咋..
同做之前又要深層清潔...

年間防水個種"令"= 鏡面wax個種"令"? 黑色車唔令好肉酸

我想問soft99年間防水 會唔會好痴塵？
仲有難唔難用？未打過臘

另外唔見你個網有美光gold wash買？仲有你地有冇美光ultimate leather balm?一鑵嗰隻

咁樣樣

bmw 330i 尾燈消左想自己換
邊到可以買燈泡

孖八

？

深水土步孖八應該有
你google 下

Thx

audi a4 無carplay, 有無辦法攪到?

想問下隻carpro hydro 2 lite feedback 掂唔掂？

想部車光滑d， 諗緊佢定soft99 d 蠟好

鏡面wax 要"令"D
咁年間防水罕未到唔"令"

比較硬身,要用少少力推開

美光gold wash冇做, 美光ultimate leather balm賣哂要8月尾先有貨

似要補土
不過你可以試左粗蠟先

2 隻都有人用完之後繼續買
講易用應該係carpro hydro 2

沖水，用呢個泡泡，使唔使再捽再抺定係直接沖水？

天時熱咁抹法會死人

抹同唔抹都有
睇你部車有幾污糟

請問有做鍍膜，可以唔抹嘅有咩牌子推介🙏🏻

用多泡又合鍍膜車用既就得
Carpro Reset 同 Gtechniq Gwash

早幾日上左去，樓主幾好吹 又靚仔

巴打有無賣carpro iron x

吹左咩

又靚仔 而家肥過豬

今日終於diy csl + exo
好好玩
不過前後做左2日

你就好啦 我村屋室外 早兩日做左年間防水咋 d玻璃鍍膜又開始變弱諗住重新落油膜再做 都做唔切

係時間 je, 但真係唔難做 wor

sorry 唔識

有無門市

想去天窗同車身酸雨漬有咩好用？

另外想方便易用咁防止酸雨漬有咩產品啱用？

（長期泊露天）

深既可以用 Gtechniq G4
防止酸雨漬 <--- 做玻璃鍍膜 / 每個月做一次去玻璃去水漬 (不過輕鬆簡單的)

車身都可以用？

一DD, 有D款可以車身玻璃兩用, 如 carpro spotless

有D係車身還車身, 玻璃就玻璃

我都係長泊爛地，反而咁更加要做好保養

上鏌的確唔難，係事前去花搞左好耐

yes, 不過都係心機時間

一來慳錢，二來好玩

想問個泡泡溝水比例係幾多？暫時噴出黎都仲係好水，尾段先好濃泡

仲有滿足感

Fairlady 想換水潑有冇咩牌子好介紹？
本身用緊NWB但每次一用塊玻璃好似起霧咁
買咗3M無骨水潑唔掂，刮唔走晒啲水

利申：有用雨滴

你講 Kwazar? 你係唔係冇搖勻?
你可以睇多次我比你張貓紙

都冇幾多個 brand 係香港
一係試下 bosch?

可唔可以send 次俾我？唔見左貓紙

仲有無iron x 檸檬囅賣？

30ml with 1L water

冇

仲有Denso Piaa可以睇下，其實最好就搵返你架車原廠嘅水撥，以後只換膠條，咁樣會最少發生問題

想問下,平時屋企用抹玻璃果d 玻璃水(萬潔靈果類)同美光/龜牌出果d 玻璃水有咩分別?

有時落雨擋風玻璃又會有霧/側鏡因為d 雨睇得唔清潔,有無咩產品可以介紹?

新車就落地，做鍍膜定包膜好？唔太識
如果做，又邊間好？

頭泵把刮左入肉應該買咩去整
都有一毫子咁大

"代理講"車用既唔會令膠邊硬化
去油膜,

鍍膜定包膜好？ <-- 真係各有各好
我自己做鍍膜
邊間好 <-- 你 budget?

補土 --> 補油

巴打你門市多唔多汽車精品？
拎車之後想去你度昅昅
同埋買車cam你有無得裝埋

有無賣mio車cam?
有無賣日版Mobil 1?

有精品, 不過洗車/汽車美容用品多好多
我賣D車cam 一插就用得, 唔洗花錢比人裝 bor....
不過要我都有師傅介紹

2 樣都冇

自己裝d線收唔收到？易唔易收？真心唔識

其實想駁長火難唔難

一萬樓下

我都真心講好易收
我未開店前當年第一次買車都係自己整
放心我有片教的, 自己整應該都係10分鐘

要識駁 fuse 箱
不過而家好多人取插 OBD2 拎電 (加個低壓斷電, 不過用 fuse 箱其實都要加, 係等 check 到車電池就冇電個陣就 cut 車 cam 電以防車電池冇哂電著唔到車)

一萬樓下應該唔夠包膜 wor...... 最平都要 2 皮, 靚要3,4皮

好
遲下上你度睇

thx man

香港D野係邊到入貨

原來前面答左, 自隊一打先
有冇Motul偈油賣, 5L 8100/300V幾錢?

想買車cam，一插即用意思係？usb？

同埋點煙位轉插usb要電壓睇既，咩價位？

新車主

我冇賣
以前我用Motul 去孖8買多

一插即用意思即係一插點煙就用得
多數廠跟都係點煙頭

同埋點煙位轉插usb要電壓睇既，咩價位？ $59

有冇四吸嘅P字買 幾錢

去李賤D門市買, 最平

龜牌粗蠟應該點摔？有冇補土補色筆？

巴打
睇左你門市營業時間有d衰
即係迫人上網買

如果想車身想立令D 應該打邊隻蠟好啲

全部都有, 補色筆要預早比 code 訂
龜牌粗蠟應該點摔 <-- 用上蠟綿

有幾衰, 星期日我都開一陣啦
是唔是要我 7x24 你地先高興

大部份幼蠟都 ok wor
如果本身個底麻麻可以做一次拋光先

咁又唔係
不過如果你可以考慮平日搵日開到夜晚8點就好
我收工你又收工

想問下邊隻汽車香薰最多人買？唔想太濃味，少少清新味，推介邊隻？

我之前係星期一至三開 2-8
星期四五就 11-5
但dls 7點打後一個月平均得1-2個客
而大部份客又d7話時間成日唔同好難記
所以先今日開始改左時間

有好幾款都係你講個種, 最好自己黎慢慢選擇
有部份我有好個 sample 比人聞的

where？

就係我間鋪
Telegram:

呢支野大銀幕同倒後鏡都岩用？

竟然收工時間無客

係...
多數客都係 lunch time, 5-7 衝過黎

話說知唔知邊到有車牌螺絲買，膠個粒收斷左

巴打 thinkware f800 pro 前後cam 連裝幾錢？

另外行內邊間做鍍膜好？
金保時？G’zox Coating?

車房/大既車牌鋪應該都有?

冇做呢個 brand, so sorry

我真心冇咩特別 comment, 間間都有人讚有人彈

出面見$3580

X9 前後cam 連裝幾錢？

用吸盤車cam,太陽一曬得耐就甩,有冇方法無咁易甩?

加lotion

搽車外/車內?

搽落吸盤度

明白,唔該曬

唔好落太多，薄薄一層就夠

好彩見到呢個post,唔該曬巴打

最好先用白電油清潔玻璃

白電油其實係唔係可以用係車內飾板
我有d曬溶左既雙面膠痴住

泊露天有咩寶養外觀推薦

自

白光車頭大燈有咩好介紹
H7
4/5000k
Philips 好貴

lm

勤力定懶?

osram night breaker

幾錢對

什麼車裝？

通常車身用咩膠紙？
想裝車身飾件 頭幾日痴膠紙固定佢

勤力。每星期都會自洗-2次車

拆定唔拆?

DIY coating

黑布街有邊間唔黑?

你叫我點答...

有無得幫補玻璃

膠紙？拆呀
本身用3m雙面膠紙
不過想頭幾日幫一幫 過左會撕返

我冇做呀
之外用過一間, 手勢算 ok, 3年前5舊幾水
想要既 telegram 我
p.s. 完全冇利益關係

咁點解唔繼續用用緊既3M?

我用3m雙面膠痴
但怕開頭唔實 想係出面痴膠紙幫手固定幾日
好似人地換完玻璃咁

呢樣真係唔識講, 推介D勁既比你又怕你撕走個陣難撕
易撕既多數又唔係好勁
保重

想自己清理車貼
有冇咩工具推介

$55

請問前後車cam有冇推介

新手買左架新車
洗車液有咩推介？太多款睇唔明

買 2 隻DDP
我自己會2隻DDP, 因為邊隻有事就換邊隻, 反正都係 USB 唔洗換過線, 而且多數 quality 好過一部過既後 cam
買一次過前後個D其實一有問題就煩.....
因為後 cam 條線多數都係專用頭, 一壞左就頭痕

如果真係想一隻過有齊前後, HP 隻860 算平得黎又唔錯

當然如果你想插長火, 就 blackvue 算係咁, 搵師傅裝, 我冇賣, 不過睇咁多網上意見算係幾好, 又清, 係貴少少

我見人地換玻璃係用牛皮膠紙痴...

冇錯
所以我先唔識點推介

盯盯拍幾隻邊隻好？望落好似差唔多

我唯有用牛皮膠紙hold兩日

打蠟點先做到"令"面
有無蠟係填補功能多過研磨?
我層Clear Coat 所淨無幾

如果依家揸緊spike 油門同brake 腳制好似痴得好埋
換腳制有無用？

冇機打蠟打唔打到令面？
邊隻好？
洗完車抺乾車身 跟手上蠟？ 等十分鐘 抺走蠟？仲洗唔洗再洗車？

我會用前 mini2s, 後 mini

點解會咁選擇？

有好多 wor......
btw, 巴前你個名
我尋日先同太太講邊個話 CVT 頭後有聲無畫呀? 跟手起步 fight 低架 BMW325

照計就冇... 你搵D車房巴打問下

得
唔同蠟唔同時間 bor,
仲洗唔洗再洗車？ <-- no

頭段

另外大家用咩洗車水多? 想知知大家喜好

3D 粉紅色個隻一加倫裝

有咩介紹, 我得隻紅M RO機
我架前7 Ractis俾人放就有

有冇咩蠟介紹？想車身令

幼蠟本身就係冇咩研磨, 如果你本身有好多太陽紋, 可以試 carpro essence plus, 2xx, 貴就貴D, 效果幾好同埋填充為主

車廂 led 房燈係咪全部淘寶貨？
賣1x蚊既燈，佢地賣2百幾蚊

其實你可以試左先, 唔得先買返正廠
有某幾個 brand 我試過放自己買既 LED 上去, 電壓話差少少狂閃好唔穩定
一用返原廠又冇事

🙏🏻🙏🏻

Soft 99 鏡豔, 真係幾"令"的

08年freed用邊隻皮椅套好
or邊間鋪好？

唔係唔想答, 係我真係唔識

我係tb買果啲都係
成日要關關幾次先著
有時又閃閃下

我都係淘led燈自己裝，暫時冇乜問題

我淘過房燈同日行燈
都冇問題

覺得倒後鏡款嘅車cam點

想問下洗車液邊隻好？美光金裝d comment幾好但周圍都冇貨咁
巴打有冇咩推介

請問油膜驚唔驚UV?
架車24小時擺街，覺得啲油膜好似好易打柴。
謝謝解答

我舊車用無事
換左新車 成日閃

巴打, 又係我... 我仲未買洗車液 ... 15 ,16緊

Soft 99 金牌洗車液
Soft 99 Kiwami Extreme Gloss Shampoo
3D 粉紅洗車液 3D PINK CAR SOAP 3.78L (<- 如果買會同fd share)
Chemical Guys Citrus Wash & Gloss 16 oz.

本身有支WORX 洗車槍, 洗車液要倒落個壺度, 非人手打泡...

噤樣既話, 呢4 支邊支洗車好? (有鍍膜, 但個膜開始老化)

幾錢一支？

3D 粉紅洗車液 3D PINK CAR SOAP 3.78L (<- 如果買會同fd share)

$113

感謝

唔該哂... 單已落...

店員巴打
我車尾有粒C字就甩, 得返一條膠未甩痴住
想問可以點救? (利申:原廠字唔係自己痴)
另外痴左上車頭玻璃D魔術貼可以點無痕咁清除佢?
thx

用膠水應該貼得返 wor

痴左上車頭玻璃D魔術貼可以點無痕咁清除佢?
吹熱佢 (最好, 唔得就算), 用條線界佢落黎
有漬如果唔怕既可以用火酒抹, 再唔係用專用脫膠漬 (3M, $5X)

依加支水槍無限水電，想要超級終極大量泡泡既洗車液，有咩推薦

成大樽先 2 舊水

想問舖頭附近有無位泊車？想買野但係網單未夠$250

泊車: 可以泊對面九龍貿易中心(KCC)，貿易之都，萬泰中心等等

有無呢隻蠟賣？

旺角好似賣$140

有咩香水/香球推介

今次仆街了，唔知係咪平時洗車使得太high，依家啲車門有啲銹跡點，點算

Vanguard 既? 無

有好多 wor.... 你直接黎睇同聞下好 d
如果趕用可以今個星期黎, 下星期3- 日放假

你本身甩左油?

鍍左膜係咪唔可以用洗車液洗？

爬左文了！謝謝🙏🏻

嘩，你用鋼絲刷洗呀?
洗車好難做到咁

就咁成支倒落去？

yes, 1 支開 2L水

應該倒左玻璃水落去再加兩升水定係點？
唔好意思，牛奶仔唔識野

想換後波cam
幾錢到

玻璃水先，正路係咁

見你間鋪洗車機個package好似幾正，但想問係咪另外有個水桶裝水就ok? 通常洗一架車要用幾多水

yes
30-40L水

第一次裝defi/pivot錶 裝A柱咪過唔到驗車？
想裝1個係中控 或者3個係a柱扮下野

巴打識唔識抬頭顯示器
依家個咪錶壞左搞左一大輪都唔得
想試下裝個抬頭顯示器
但係唔多知價錢, 家父收到風800 唔知合唔合理

LUFI可能幫到你

今日收幾點？

鍍膜其實有冇需要？

咩車?

改野我唔熟

星期六休息

我自己有做, 係方便好多
當然如果你個個星期都好有心機攪架車就打蠟都好正

因為見網上d評價好兩極
有d就話方便打理
有d就話好貴唔值 半年就甩
所以搞到我好心大心細

94
AE100
仲研究緊有冇obd

你地地址係？

三四千當俾人執靚架車，手頭鬆就俾佢
再貴嘅唔值，出面收一萬幾千話幾多h,最後一定俾石仔彈花
鍍膜你當主要功能係跣水，保護車膝，方便打理
如果你自己勤洗車嘅，好多產品做到以上效果，而且好易用，鍍膜洗車水又有，濕車噴完即沖又有
當然冇俾人認真做鍍膜咁持久，但密食當三番

多謝詳細解答
好多產品做到以上效果 求介紹
其實我都會一兩個星期抹一次車 （一個星期揸幾日）
諗住3-4k都做一次架啦
當比人呃試下算

洗車水:easy motor紅樽
spray: carpro hydro2 lite

一係搵車房拉條線出黎
一係就用GPS款插點煙拎電

Telegram:

PAM

各位巴打
請問部車落雨時開水潑，會有少少聲發出
唔係太識形容個聲音，應該點解決？
另外部車有蜘蛛網又應該點做？
Thx

一係水撥老化，一係有油膜

老細呢兩隻你推介邊隻
我車場同附近都無水洗車
大概1星期抹1-2次
可唔可以抹埋鈴？
有無抹布推介？
諗住平時用呢d 半年拎出去一次洗車打蠟

呢 2 隻我都唔會, 我有D係濃縮版如果成日用抵好多

Telegram:

先去一次油膜
唔得就換水撥

我無tg大佬

清係咪呢三款

樓主今日打風開唔開檔？

巴打 呢款油膜係點用？thx

尋日有開
今日 2 - 7
聽日到星期日放假

洗乾淨架車, 抹乾, 之後用佢捽, 攪掂就過水收工

新手唔識野 係太陽底下洗車 搞到好似一撻撻咁
抹唔走 可以點救

Thx 巴打
咁架車有蜘蛛網有無咩方法可以清理左佢？

可能要出去俾人磨
下次盡量唔好，唔好俾洗車水曬乾

請唔請part time?

落完雨啲水痴住成架車唔走應該點做？

4個月打一次龜牌蠟 一個月洗一次車

試下用 carpro 支 spotless 去水漬, $130, 唔得就拎去比人拋光 / 自己做拋光
洗車之後一定要抹乾唔可以曬乾

拋光 (polish) , 唔算難, 係心機同時間 je

你成日比女介

打蠟打密D
再唔係唔用蠟同D去水性強既 sealant / coating

巴打 想問下 龜牌洗車打臘水 洗完車可唔可以當打左臘

呔盤上面個d制有冇賣？
即係原廠冇得較音量
然後自己配d制上去再駁電線
日產車有人連工包料收$1500
唔知算唔算貴

想問下有冇邊款前後車cam一套嘅推介?

電話座點先痴實

想問下 岩岩買左架二手車 水箱水啡啡地 無著燈
洗唔洗flush下佢 ？
驚係生銹/上手溝黎用

請教 黑色車鈴被白色油漆滴到 有無方法可以整走

成日講洗車個時洗完再清走車身鐵粉 何為鐵粉？有咩推介清鐵粉？

你用過洗鈴水就知

呢個同用 2 合 1 洗頭水一樣, 當唔當係用左護髮素?

改裝野唔熟

budget? 其實我前幾頁有你可以睇睇

痴玻璃?

搵車房 5 油 3水都跟一跟

你條鈴D色係噴上去定自然既? 如果怕搵鈴鋪攪

車 brake 皮D粉

有咩皮革清潔用品推介，內籠真皮同假皮都有

1. 車內玻璃點清潔好?好似有D油

2. 白色車用咩洗車好?

1) 用玻璃水一噴一抹
2) 你有冇做鍍膜?

2. 無

BTW retail shop in ?

咁洗車水買你鐘意就得啦

Kwai Chung

想問巴打有冇聽過呢枝野，有個fd 係街比人sale 呢枝野，話幾好用

你自己睇睇
我唔方便比意見

我聽落好貴，成三百幾一枝

有無賣外置tpms?

原本黑色 係自然 唔知幾時俾野滴到有點白色油

我怕我教你用野去抹走佢, 唔知你層黑色頂唔頂得住

有冇得賣FM藍牙插點煙果舊野？ 有既幾錢？

外置果款有無賣？幾錢？感謝

想問下有冇sorento既迫力皮？

Taobao la

黑色hi花左dd (我諗大細係打窿機個d窿既size)
反光令面
有冇修補筆推介？

樓主推介soft99鏡豔
真係好得
好鬼令
比蠟易上，唔使等乾
唔知頂到幾耐

請問巴打車窗有冇辦法防霧，一落雨再加人多就好煩，要開冷氣抽濕

門巿附近有無地方泊車？

你講邊樣先

有
$89

一款 $288
一款 $1100

冇做 parts

我地賣 soft99, 要比color code 我, $43

你預日日揸一個月鬆D

有

$43

有

可以泊斜對面既九龍貿易中心(KCC)，隔離既貿易之都，萬泰中心(上落斜灣位比較窄)等等
手車唔好唔好玩萬泰

兩款有咩分別？淨係見到你fb $1100果款
淘寶淘番黎又淆

落雨睇唔清楚側鏡有咩解決方法？

我自己用緊 1100 個款
288 個款我有試幾日, 都 ok, 不過耐用性唔知

$69

各位大佬
想問返轉頭
想係 chrome bookmark 呢個主題,要點set先去到last post?
試過加&goto=lastpos 唔得

&goto=lastpost

呢個噴完係好防水
但夜晚望鏡覺得比以前矇
係咪正常？

日產serena c27隻黑色有冇

有無好用淘寶洗車機推介

唔淘寶都得

去日本城買支“神仙水”喇，去膠幾好，有橙味。

巴打今日仲係咪放假？

TB有㗎，但你識唔識駁最緊要。

同埋好似要車機對應。。。

架車買之前應該俾人翻噴過 ，
啲車漆得返70-90到微米到，仲用唔用得粗蠟、研磨蠟？

唔應該會朦好多 wor
你上我店個 fb, 有 video 睇點噴

真係要比色 code
B柱位應該有個牌的

個支係橙水

星期一已經返到香港開工

台妹

如果你怕, 輕手D用手上應該 ok wor.... 用住拋光蠟睇睇夠唔夠先

有無邊隻拋光蠟介紹？
如果我夠薑會用粗蠟，使唔使先推泥蠟？

橙水可唔可以用係皮度？

288果款有無圖
係咪插點煙果個位
Btw生意有無多左好多

使唔使先推泥蠟 <---- 推泥膠? 最好

拋光蠟 <---美光個隻幾易用

你睇睇佢個樽
冇係手唔記得

少少朦又未去到好嚴重
唔知關唔關我事前無去油膜

2 款都係太陽能

Btw生意有無多左好多 <-- 冇咩特別, 點解咁問?

真係要去架... 你同淨換底褲但唔沖涼有咩分別.....

巴打我見你網店賣3M 水撥係按寸做規格，我買開650mm的好似無對應嘅寸數，係咪即係可以理解為唔啱？

有冇賣P牌？幾錢？新手唔識

我用嚟抹玻璃同膠上面嘅膠漬都無問題，覺得佢算幾溫和，你擔心咪搵d邊位試下有無反應先用囉。

另外其實用baby oil都去到膠漬，不過起膠慢d姐。

即係 = 25.5吋,
你如果搵到出邊有 exactly 一樣價又 ok 當然買返 65cm, 如果唔係買 25吋都唔會有咩大分別, 半吋短左唔應該構成咩視野分別

P牌我個個客都推介佢去李賤D報名門市買, 好平, $10 or $15

正解

最尾買左525蚊野❗️做會員儲積分可以當錢用？

yes

每 200 有 $5

正喎！
依家漆面太鞋。

想問次序上咁樣正唔正確？？

pre wash
iron x
正式洗
推泥膠
除蠟
打蠟

你既 prewash 係點 prewash 法?

Kwazar 泡泡槍 + 美光gold wash ，浸到啲泡無晒就直接過水

請問邊隻價錢$300樓下嘅汽車USB充電器好用？
兩個USB差頭，有QC3.0 或 3Amp嘅呢個價位得唔得？

ok~

Belkin?

唔該晒 一般聽日寄到速遞？

有無聽過super wonder wafer?

我之前用過一隻噴霧 噴完落去會起泡 跟住攞乾嘅毛巾抹返乾淨部車 成部車好似新嘅一樣超白
唔記得咗叫f 唔知咩
而家想搵番嚟買反而冇...

美光 fast finish?

同埋想洗車身嗰啲雨水漬, 有冇介紹
自己平時洗車都擦唔甩，又多蜘蛛紋
如果想部車白翻係咪一定要做鍍膜或者打蠟

唔識

唔係講笑我記得佢係喺街邊sell... 買咗三支七百幾

佢係喺街邊sell ??????

巴打 如果車身有一忽用毛巾大力抹花咗嘅痕, 可以點樣整？
打蠟可唔可以cover翻, 同埋邊隻蠟適合啲？ 日本車金粉底

變咗啞色, 應該要用粗蠟先？ 定拋光已經夠？

新手買左架二手車

但上手用香精但我好唔鍾意陣味
想問下有咩方法可以癖味

Thanks

成個內籠抹晒先，然後用除臭煙霧彈。

的確喺有人會拍你車窗sell你野。

我都有呢個問題，仲要我架白色車好明顯

如果大銀薄內側容易起霧係咪應該買d 野捽下

普通家用o個d都ok?

O 剛搵到了 原來龜牌有出

嗰d竹炭包得唔得呀？

你講緊呢隻？

thanks 巴打。最後買咗同長度NWB Aqua Graphite。

fw1 wash and wax

好似煙霧蛋快見效d 試左先

係呀係呀，就係呢隻
師兄用個覺得點， 想搵返唔知邊度買

巴打想問下有邊隻射燈可以做純黃色?唔該

我知d人多數sell呢隻
我用兩用就冇用喇
你可以考慮上網買

可以試左打幼蠟先
唔得先做拋光蠟
至於咩係拋光同幼蠟, 去我fb page 呢幾日有 post 有講

正路幼蠟已經得

之後揸去沙灘錶位 (如屯門黃金海岸) 正午猛太陽曬2-3個鐘

可以用D去水漬既野做一次先
又多蜘蛛紋 <-- 拋光
再上幼蠟/coating/sealant
應該會好返好多

Soft99果類係咪介定為幼蠟

$103

$49

係呢幾款, 佢官網有多D

慢

應該仲有好多 wor.....
有咩要求?

你指邊隻? 佢出左好多款 wor

諗住換過對射燈膽 但唔知邊隻大概可以做到純黃 唔係金黃色個種黃

用過韓國仔隻FAGLEYE PLASMA XENON，金黃色唔係我想要嘅效果，唔需要太光只要淡啲嘅純黃色。唔用HID嘅話LED或者普通鎢絲膽做唔做到

有冇 滅蝨產品

本身有做鍍膜，洗車液用 3D pink car soap 字 soff99 extra gold 好?
本身有水槍可打至起泡

如果係h車深藍色, 用美光定soft99深色車款會好啲？ 唔考慮價錢的話

琴日落深水埗唔見有呢支（有其他glaco產品），搵日要上巴打度行下。

平時就咁清水加紅威寶洗車

當我咩都唔識去計 買啲咩洗最好 無做coating
白色車

同埋住得近你公司 有機會去搵下你都得

收到了
好快手👍packing 都好整齊！

你個頭燈 right? 賣汽車零件/車房大把黃膽 wor

鎢絲膽 yes

抹一次之後暴曬一次

打至起泡 <----3D pink car soap

我係你會試左soft99先
點講都好平 D

咩洗車水都好
真係唔好用紅威寶.......

呢d咩漬黎？應該用咩去抹？
得呢個輪有

長期有?
你可以試 Carpro trix

佢好盞鬼 時有時無
今朝見到有 無理揸出去一陣睇番 又無哂

邊隻牌子洗車+蠟水可以推介下

點解人地用香蕉膏卒到架車反光我做唔到

龜牌

架車個底本身唔可以太花

想問一句
汽油精係唔係真係有用？姐入油前落一樽仔果d

我覺得無乜用，倒不如入一段高東涌，揸110，拉低一檔，3000轉左右，俾架車燒一燒積碳。

你可以參考下：

↑最尾個段

可唔可以用soft99 年間防水 做封體
做完擺室內車場等24小時後再上棕櫚蠟。
有無咁樣疊加嘅意義？

想問你地係邊買車入面d零件？如煙灰缸個d
我公司話想係香港搞下批發

我只可以講我唔會用

有無咁樣疊加嘅意義？
冇

香港有代理供貨

咁問喺因為睇左呢篇文：

師兄，想問下架車好多酸雨漬，玻璃落雨換左新水撥都花花地 有冇咩去玻璃油漬，酸雨漬勁。諗緊自己搞定俾幾千蚊人搞

有好多錯誤 concept
坦白講如果做左層底之後仲可以再上面 (同系列指定咁上AB除外), 個底即係唔去水,

只係玻璃?

車身都有

玻璃用上面個支

車身可以用 Carpro Spotless (呢支玻璃同車身都得, 不過唔夠上面支 G4 強力)
如果 Spotless 都唔得, 要拋光拋走佢

點睇chemical guys? 香港好似唔覺有得賣

我有賣, 而且未來2,3個月會愈入愈多

依個牌子美國好hit，但香港好似冇咩人識

後鏡防水噴劑邊款cp值高

以car wash soap黎計，chemical guys vs carpro vs 3D你會點排？

仲想問埋Poorboy, GYEON, ADAMS, auto finesse d產品好唔好用？

太多選擇，有排都未試得哂

唔識排
其實好多時落係好個人感覺
我又冇科學化數據同人講佢地既分別, 正如我冇辦法話比你知有咩科學化數據支持我見人水漬深就用 G4, 普通就用歸零膏
我知某D所謂高手/blogger 會有好獨到既見解
但 sorry 我好憎 9up
我敢講盲 test 既話 有 6,7成都會 fail 分唔到
而且網上有好多資訊根本錯, 所以我先開呢個 post 盡量講
我只可以簡單講呢 3 個牌子都用得過, 至少我用完冇投訴好 happy

soft 99
因為我用過 rainx 有悲劇經驗所以開店 3 年幾都冇賣

不如你地答左係非 9up 既情況下究竟 Mercedes, BMW 同 Audi 點排

btw Poorboy 我麻麻

可唔可以講下點解？

是咪藍色盒果隻

純粹用落唔順手唔鐘意
我個人比較喜歡D分工清楚D既產品
好怕有D講到自己呢樣又得個樣又得

由佢啦我唔想提
畢竟係同行

同意

講緊soft 99是咪藍色盒果隻啊

巴打間舖有冇賣影音, 想改個mon轉有apple carplay

sorry 冇

點解你地星期五收5點

會唔會有angelwax h2go 賣？

今星期落雨 想洗車都唔得 下星期情況許可既話 去你度買啲洗車用品
我係之前講紅威寶洗車個個

想問下,其實D點煙分插其實會唔會整衰D電路?

考慮下入貨吖，外國口碑好好。

有冇電子後視鏡推介THX

去水印用gtechniq 定spotless好

冷氣開凍少少大銀幕外面起霧係咪用去油膜就ok?

問多樣 夜晚泊車睇唔清楚，bumper hi到少少鐵銹可以用咩搞 thx

關油膜事？我架車新落地第一日已經係咁

blackvue 都係好野來,
你鍾意audi..... 之前有冇玩過?
真係不可一不可再
整到煩

正常唔會

都係大陸野, 睇手神多

玻璃?
嚴重 Gtechniq
日常用 Spotless

起左係會好 D, 你冷氣口吹住?

鐵銹係出面既野痴係你條 bumper right?
同 Iron x

新車落地 唔= 真係新同乾淨
架車運黎個陣花過立花里子
只係代理會執一次

其實入多一個 brand 係好重皮的

有人問過唔好屌,少少懶唔想追32頁
得閒既答一答 多謝

1.見最近落咁多雨 雨敵/其他牌子好唔好用?
Google 過有D人話會有層野睇唔清好油(好似你話去油膜就得?)
又有人話會 水撥會好跳/反光?點睇

2.水潑幾耐要換,泊室內,日日揸
taobao bosch 用一年幾都開始嘈
買貴既有冇可能用耐D,定BOSCH 隔兩年換一次係正常?

3.車cam 要 熄車都長火會著 煩唔煩?會唔會易冇電
有咩好推介,都係驚被人撞保障下自己

係冷氣口吹住
去完油膜仲洗唔洗用玻璃水抹？

應該就係 唔該巴打

冷氣口吹住就梗係會起霧㗎喇

1) 先去油膜水漬再上就會好好多

2) 我一年換一次又唔係貴

3) 駁長火要搵人駁 fuse 箱/ 自己插 OBD2 (最好唔好), 盯盯拍同 Thinkware 而家 comment 都幾好

1.即係買你話去油膜既soft99枝野 就除左解決晒有層野,解決晒跳 反光既問題?

2.以前以為水潑可以用好耐

thx

點解插OBD2唔好既？岩岩諗住用OBD2 做長火

新手唔識 既係去完油膜都會？

同你凍飲有汗水一個道理，但正常唔係冷氣兜口兜面吹住塊玻璃都唔會起霧嘅。

冬天反而係要吹住玻璃先唔超霧

開窗就得
不過而家香港冬天都好難發生玻璃起霧

唔該曬咁多位清

1.即係買你話去油膜既soft99枝野 就除左解決晒有層野,解決晒跳 反光既問題?
--> 一塊乾淨既玻璃加一個正常合用既水撥係唔應該有問題的

部份車既電腦敏感過G點,一攪就會出error code

你老金
試用 3* EVO+

會好D但唔會冇哂

去油膜邊隻好？

捽完可以即過水？駛唔駛等一陣先過水？

咁講雨敵有問題 都係自己唔識 DIY手工差既失敗品 ?

bosch算唔算好,同價 或者貴少少有冇其他牌子好D?

唔該

買咗3* pro
講明係for cam/運動攝影等等
耐冷耐熱啲
128gb都要488
打去香港代理都係推薦你呢張/新嘅pro

"我自己"等2,3分鐘過水

ok ar
同埋洗車記得都要洗下條水潑

我係想打你老公

冷氣較凍小小
大銀幕 側窗都起晒霧
有咩方法解決

巴打，聽日係咪開1100-1500？

窗出面定入面

kwazar 泡泡噴壺加美光nxt 洗車液做唔做到你網頁段片既泡沫效果？

出面

99工房有無邊隻蠟係可以俾黑白色以外既車用？
幾錢？

我都係咁
轉左出風口佢就算數

所有都可以
深色車用黑
淺色用白

總之多泡洗車水就得

btw 我地聽日開始買呢個送毛巾

去左油膜係好D
不過吹住實起霧
你可以噴防霧既野
但窗外係日曬雨淋可能一個月要噴1,2次

師兄有邊隻介紹

水撥跳得好勁
頭幾嘢好順，之後開始刮刮聲
可以點搞？玻璃有事定水撥有事？

有冇Plasti dip 啞黑？how much ?

有無afe風格賣

去油膜
同一時間要用去油膜支野清潔水撥 (如果水撥未夠期換)

有無好介紹？

鍍左膜係咪唔月手從得呢啲洗車？

通常你地係vendor買零件換會markup幾多俾個客定拆commission?

去油膜呢件事真係每幾頁就有覆
$69

搵D無蠟又中性既好D
btw 你呢支幾$買?

我唔賣 parts

請問車cam 的話DDpai ok ma?
定有其他推介？
謝謝你

真心幾好
我都有用緊
你可以去我個 facebook page 睇片

買左成年都唔記得左，好似$5-80幾蚊

你可以PM我你個page link?
Thank you

Thank you
無爬文

唔識 PM
不如你搵我
Telegram:

btw 今日我地休息, 可能覆唔到 post

琴日上左黎，巴打䚴大又靚仔

*高大

搭單問2
水撥係咪唔可以抹條膠？
我岩岩換左水撥 之前原廠個條唔知係咪比包月抹車嘅人抹死左 一個月都無就又跳又響（玻璃一定無油膜）而家換左一套nwb 尋晚仲特登寫紙叫佢抹車還抹車 唔好抹個水撥

其實水潑跳即係點樣
我個條會吱吱聲響係咪算係跳

跳其實好似click下click下彈下彈下咁

thx 師兄

普通高, 肚腩同J大
係屁靚仔寸我

正路抹得wor
我次次洗車都有抹

咁原廠野真係咁鳩 一個月就瓜柴

邊間?
我有過幾架唔同都冇野 wor

H車

屌我就係冇雙田

屌 窮撚嘛

雙田先貴

改車維修平呀嘛

高手

想搵Royal purple 偈油 知唔知邊有

想問下架車陣味有點勁 應該係霉味黎
換左個冷氣風隔 想問霉有無咩除霉噴霧好用？

車身好多水漬點搞？

巴打 Google

$83

$103

要用去水漬既產品徹底去乾淨之後, 上返一層幼蠟/封體/鍍膜
如果唔係成日清煩到嘔

白色車身hi到有一豪子大小面積見到底漆 (見到灰色) 想問下用咩補翻?

補灰之後補油

有無救車寶介紹？

3m洗冷氣點用法？

同問，想問下係咪可以自己搞到？

咁邊隻去水漬最勁？

點解原廠水撥膠咁快老化？

我地賣得一款救車寶
3000cc 以下用, $298

3m洗冷氣點用法？
1) 最好拆冷氣格/生風入位噴, 佢有條管, 再 lazy d 有人直接冷氣出風口對入去

yes, 心機野

平平地 soft99 呢隻, $53

想問下is250換v vision 包圍你地車房做過未

幾個問題想請教巴打

1. Diy噴油前落補灰有咩用途? 易上色啲定係點

2. 車軨清潔有咩好介紹？

3. 自己打拋光蠟手勢唔好嘅話會唔會愈打愈衰？冇機就咁打有咩要注意

求解答

唔係車房, 幫唔到手

1) 填返個"lup"位先上油
2) Iron X
3) 洗乾淨車先打好少有問題 wor

有無啲噴鈴既車油賣 對鈴痴左啲唔知乜鳩想噴返佢

2. 用過sonax有支銀色樽嘅都好work

樓主邊到有得買灰同油，想自己試下搞

見樓主個網都無賣車燈

車身飾件去水漬有咩推介？

旺角
SSP
葵涌

之前入過Osram賣哂就冇再入
你用開邊隻?

你指電鍍位?
我會照用呢支

唔該哂

巴打有冇咩蠟適合新手手打到
一年車倒有冇需要去下蜘蛛網紋
有時夜晚都睇到有蜘蛛網紋

有太多. 唔係3言2語覆 post 講到

可以留個tg俾我add你嗎?

一年車就搞成咁

我個區的車美容都無得賣，
邊度買軟99補車漆？

呢支可唔可以清埋輕微既水漬？

或者有咩推介用黎清輕微玻璃水漬（水撥撥唔到果d位)？

想痴條鴨尾翼 用咩雙面膠好

我有
不過你要比色 code 我
個個係網 order 左都唔比色 code

3M 貼?

呢隻可以去油膜+清水漬？我儲埋一次過幫襯你

想問埋車廂滅蝨噴霧邊隻比較好
同埋想清潔地氈絲絨座有無介紹

收到洗車機 搵日試用先

有無DIY 鍍膜介紹？ 洗左五千幾蚊搵左間上門鍍膜， 一個月， 洗左兩次車， 無晒

年頭都試過上門鍍膜
兩千頭

一個月無晒

結論係一係搵有鋪位既放低架車做
一係自己勤d洗，DIY 打立/水鍍膜算

課左金 噴泡+清潔劑

有冇邊隻產品係可以洗車加鍍膜

請問我部pioneer車機唔知點解load唔到張sd卡，會唔會只兼容某些sd卡，定係d file要點save?

有無免水洗車液介紹?
唔係真係用來洗車,不過D電腦洗車屋洗完都仲有少少積
多數會自己再抺一抺

絲絨座

地氈

滅蝨噴霧<---好嚴重?
先掃得乾乾淨淨, 去買支 Biokill 狂噴之後搵日猛太陽朝早 10 點去沙灘/工業邨錶位泊一日, 應該乜X都死哂, 再用消毒紙巾狂抹

有, 真係頂到好耐的

屌乜咁多人買左野我唔知
你收到用緊?

sorry 我冇用過pioneer車機, 有冇試另一個牌子既咭?

如果用得少

如果用得多, 就下面呢幾支濃縮版, 1 支可以溝到變16L

唯一分別只係要加個1L壺去開水用

玻璃天幕要點樣保養?
係咪可以好似大銀幕咁查雨敵上去?

尋晚先落order，等你出貨

有無賣philips燈
Diamond vision h7

巴打有網店？
可唔可以pm網址參考下

你兩千頭都好d, 我係五千幾， 又講到自己比專門店細心， 又咩多d 工序， 咪又係一個月， 仲衰過鍍膜王

隻csl diy 易唔易？

早前上左黎課金，但有樣野唔記得左

3m quick wax 係洗完車後，滴哂水咁噴，定係抺乾先噴？

thanks

另外， 做完呢d 鍍膜， 應該買d 有鍍膜成份既洗車液， 定係用中性洗車液再加reload 去keep?

乾
樽後面應該有 instructions

易, 係要時間同心機

再唔係你直接用我個 user name 唔要最後一個字 Google 就已經係

無
就算以前都係賣 osram

要聽日
星期日要 family day

正路唔洗用雨敵
定期去水漬同油膜就 ok

中性洗車液再加reload

等你

問多句，個泡壺普通五人車落幾多水同洗車液就夠？就咁泵氣就夠泡？要唔要搖下佢先？

放心已跟貓紙

d 鍍膜一個月無晒， 我係唔係可以直上csl? 定真係要再搵人polish

總之確保乾淨哂先上

明白， 搵日黎買

會唔會入honeydew car soap?

好，等收貨，順手幫推

有賣緊好耐 lol

唔知有無離題，想問下嗰d高流量風隔其實有無實際功效？

（環保唔計）

呢個 post 答到你

你間鋪係邊 我過黎買

葵興
Telegram:

呢隻尾水潑，邊到買到？

發雞盲， 點解我搵唔到

我自首
有賣都之前未 upload

打粗蠟太重手 車門花左
有咩推介搞搞

有賣但之前未 upload

點花?

有層霧咁..類似蠟漬痴著 水洗唔甩

同前面 2 支水撥唔一樣??? 你睇睇
咩車咩年份?

即係拋番光?

正路做完粗蠟係會"啞"哂色的
要做拋光

第一次洗車就出事

黃色車，洗完之後第二日發現車頭有兩個灰灰黑黑嘅印，手掌咁大，都幾覺眼

再洗多次都仲係度，可以點搞

呢隻同3D 比較， 其實有無差別

呢隻"令"身 d

洗完抹乾個陣冇?

夜晚係街洗，無留意，返到停車場都無望
第二日先知

要用咩布抺？

如果車身有刮痕係咪用3M除刮夠定用補色筆?

你有抹乾車?

普通洗車索水布已經得, 唔洗用貴野

有，亦都上左3m quick wax

有冇入到油? 摸唔摸到?

Thx
試下turtle先 平平地
志在跟一跟洗車機洗唔乾淨果啲位

巴打 如果架車身有好多黑色一粒粒 洗過車但洗唔走
我諗應該係蟲既屍體黎 有無好介紹 白色車

要推泥膠吧

應該係柏油黎
用去柏油既野就 ok

係你度買左支倒車鏡雨滴同大銀幕雨滴
如果想噴埋2邊車窗係咪用倒車鏡個支啱啲?

2 支都有人用

之前用某隻紅色樽身既洗車水

捽完泡泡如果唔即刻過水 好易有水漬殘留係車身 (已經唔係陽光下使用)

想問下有邊隻洗車水推介 可以避免以上情況發生

紅色樽身既洗車水<----有幾款 wor
咩字頭?

另外你有冇做鍍膜?

easy motor

無做鍍膜

條鈴花左 soft99聽講唔錯
樓主有無用過？

近來用呢隻, 幾唔錯

你想補返條鈴?

Hi! 用呢枝連埋洗車機個set野打泡個舊好少泡打到出黎，要倒幾多先得？

定係都係要倒落海棉到再捽先得

間店係邊

我都有用呢隻，無呢個問題

係
我記得好似你定有巴打講過soft99
但唔知第幾頁

我今日先同2個客講完
呢支本來就係少泡 bor

用佢海棉係唔係起泡起得好 d

葵興地鐵站對面

我覆既係
鈴真心自己難攪

Thx thx, 下次再試多次先

車頭放野個到啲膠水有無野可以清

有冇邊隻水鍍膜既洗車水介紹？
洗鈴係咪CarPro Iron X最好？
無知想知係咪有軚蠟？整到條軚好似新軚咁